# Infrastructure
Nastavuje K8S agenty pro jednotlivé clustery. 


# MUST HAVE
- Musí být umístěno v rootu, aby se na to mohli odkazovat ostatní projekty, které jsou více zanořené. 
- Je důležité zachovat adresu repositare, protoze pres ní se na to odkazují ostatní projekty.
